成日話無行動既，不妨突擊搵高官議員請願

好多行動派唔想無野做，
不妨想有咩方法可以直接面對到高官議員，
請願要求佢表態支持權力法獨立調查開鎗。
其實達官貴人一定有佢既習性，
來來去去都係pp landmark, 九龍既就又一城，
如果係外面餐廳食起碼一兩小時，
如果知道既附近既手足已經可以行動。
我講既一兩個人和平理性合法向當權者請願，
當然最緊要有正常記者同鏡頭影任。

高官唔肯見市民，咪市民自己行去搵高官
好過塞呢樣塞個樣，令政府將個矛盾轉去人民鬥人民

唔好「請願」得唔得
btw班高官無公開住所架喎 你要搵佢地要land search

陳方安生都出左信比佢朋友
唔知佢朋友會唔會理呢